P牌甩P方法

Sorry引咗啲P牌入黎

我其實係想提議連仔提高甩P門檻

現實駕駛執照甩P
要一年期間冇犯交通規例
如果犯咗輕微嘅就續P
嚴重嘅就釘！

希望連登一樣
否則啲P牌總有一日甩P
到時一樣為所欲為

推

點解要針對我?

惡意灌水 -10分

怪就怪你遲咗

其實個p幾得意

keep住佢

Testing

p牌又如何，
想話俾連登仔知
剛加入連登既我，廢中都撐連登既
一齊上一齊落一齊走
一起盡管不安，卻不孤單!
大家要不流血不受傷不被捕
同班仆街鬥長命，
我呢位阿叔都有增加自己知識學歷，同班仆街鬥
大家要加油

1000 個 block 就 ban

開膠post/分化post就續P一個月

想要都無

點解要停止比新會員註冊

除左P牌，仲要諗長遠方法

如果我申請個陣有p就好了

一定會

啱啊，呢個issue同新香港人問題一樣
每日150個新會然已經死得啦！
拒絕被溝淡！

P牌仔同意提高甩P門檻

我無嘢講
我唔解鎖
我搵律師
唔好兇我
我投訴你

I have nothing to say.

同意！